# Версия  1.1
2023-08-15 Алексей Черноус <alexch82@ya.ru>

	Обработка нескольких типов датчиков.

	* Arduino Добавлены датчики освещённости и передача их данных.
	* Arduino Строка данных унифицирована: A=<адрес датчика 16 символов> D=<данные датчика до 5 символов>.
	* Lazarus Добавлена панель вкладок и графики перенесены на неё.
	* Lazarus Отображаемые данные на правой панели синхронизированы с текущей активной вкладкой графика.

# Версия 1.0
2020-01-01 Alex Chernous <alexch82@ya.ru>

	Это пример записи. В начальной версии не было никаких изменений и удалений.

	* Добавлено
	* Удалено
	* Изменено
